【巨人殞落】霍金二妻被爆洩「床事」宣示主權

英國物理學家霍金（ Stephen Hawking）逝世，有二段婚姻，而第二任妻子傳曾虐待他！

霍金的第二任妻子，原本也是霍金的護士伊蓮．梅森（ Elaine Mason），2004年、英國《每日鏡報》曾訪問一名前看護，她表示霍金的妻子伊蓮會虐待霍金，「記得有天我看見霍金頸項有一道傷痕。伊蓮一定很粗暴為他剃鬚。那不是普通剃傷，傷口達7.6釐米。」

看護還說：「我們全部人見過霍金受虐待。另一次她把他的手腕重重擲到輪椅上，令他腕骨折斷。另一名看護看見了，就吃了不少苦頭。伊蓮常常擔心別人威脅她的地位。」甚至，看護驚爆伊蓮甚至會讓看護們看她和霍金做愛，「她會全身赤裸坐在他身上。那時，我還以為自己不對，騷擾他們夫妻親熱。後來發現原來很多人都看過。這是為了展示他們還有性關係。」（即時新聞中心／綜合報導）